支那Joe認知活在12年前! 搞混川普、小布希名字 妻子尷尬提醒3次

美國民主黨候選人、前副總統拜登25日又發生嚴重口誤，他在一場線上造勢活動上明顯將現任總統川普（Donald Trump）與前總統小布希（George W. Bush）搞混，稱「如果再讓喬治當4年總統，我們將置身不同的世界。」

連同緊邊個競選總統都唔知

老人痴呆 淨係記得以前啲野

會唔會有人了起佢講越戰D威水史~?!

幻想下置身於現場嘅你，拜燈同數以萬計嘅支持者講：如果再畀布殊做多4年總統，會發生點樣嘅世界？

我同你應該會：做乜撚

可能裝癡呆，以逃避之後法律制裁

網上有人講，佢太太個形態似照顧咗老人痴呆患者好耐個種人咁

贏，就去做總統
輸，即刻話有癡呆，緊住Ｄ乜野「乜乜門」全部甩身走人

呢招高呀！

no....

it's George H.W. Bush

是撚但啦
班左膠就算搵條狗出嚟選都會投
只要唔係侵就得

係幾百年前既George Washington

睇左片 佢齋講George ... George...
無講姓 可能係 washington

USA

拜燈不嬲時空之旅人黎 150前既議會都去過 回到12年前有乜難度

扮痴呆

去中國保外就醫